細佬要考警察，唔識點同佢相處

細佬細我十年
由細睇到佢大
同佢感情亦都好好
會一齊睇戲睇波

佢淺黃
今年考完DSE報咗紀律部隊課程
上年已經諗住考警察
咁警察薪高厚職，本身我都支持佢

其實721前我對警察未算太反感
因為林鄭班狗官先係罪魁禍首
但721後已經完全仇警

由尋日開始我已經好少同佢講野
今朝起身比咗張一早買咗嘅獅子王戲飛佢
同佢講呢套會係我地一齊睇嘅最後一套戲
佢話考到先算啦

我好想說服自己佢依家都未考
到佢真係做咗黑警先各行各路都唔遲
依家暫時當乜野都無發生先

但我真係呃唔到自先做唔到

有得揀都唔揀
條路自己揀 仆街唔好喊

唔識考海關消防咩

警察相對上易考d
兼且人工高d

如果佢講得出呢句佢自己都心存芥蒂，對於警察都有啲抵觸
你地感情好嘅話拉佢入房慢慢心平氣和咁傾，流露曬自己啲真性情出嚟試下勸佢唔好考

其實721前我對警察未算太反感

你都唔係好你細佬好多
按你道理班狗繼續周街咬人 元朗再冇人劈友嘅話 你都可以支持細佬做狗

佢淺黃
今年考完DSE報咗紀律部隊課程
上年已經諗住考警察

淺黃仲諗住做警犬 咪扮曬野啦

咁警察薪高厚職，本身我都支持佢

所以而家仲想做警犬都係因為份糧 唔好同我講佢會做好警察之類既廢話 咁既事勢仲為左份糧根本就係埋沒良心

仲有得教
教返好佢啦